有冇人知呢隻Ariel 王子公仔邊度有得買

睇睇奇趣有冇囉
上面書、兩大拍賣網又或者出旺角再格下價囉

謝謝 奇趣無